有無postgrad巴絲諗過自盡

學術界比想像中無聊十倍，
理科做實驗，文科好多機械人。

好多人只係當打份工，
研究一堆自己都唔相信的野。
自己認真寫完又未必有人欣賞，
成日自己一個，上連登自言自語。

未死原因係想改變風氣，
既然仲有可能就要堅持到底。

趁未泥足深陷早走早著。

fucking damn true